<急!> 《幫朋友問，薄酬$3000》漏咗枝好重要嘅結他喺的士

《幫朋友問，薄酬$3000》

請問大家有無識做的士行業既朋友，尋晚漏咗枝結他喺的士，好重要㗎!

2019年7月21日凌晨1:20分左右，由青山道香港工業中心去青山道營盤街大煲王，漏咗枝結他喺的士車尾箱唔記得拎。請各位連登朋友幫到手搵⋯ 🙏🏼🙏🏼🙏🏼

紅的的士: FY 1xxx
藍色電結他
吉他盒👇🏻

如有消息請聯絡本人🙏🏻
telegram: maerd3eb
薄酬$3000

枝結他對我朋友尼講真係好重要
已經報左的士台
希望真係可以搵番